# README #

# Использование Hibernate в Spring #

	Модель данных для кода примера 
	Конфигурирование фабрики сеансов Hibernate 
	Объектно-реляционное отображение с использованием аннотаций Hibernate 
 	- Простое отображение 
	- Отображение "один ко многим" 
	- Отображение "многие ко многим" 
	Интерфейс Session в Hibernate 
	Выполнение операций базы данных с помощью Hibernate 
 	- Запрашивание данных с использованием языка запросов Hibernate 
 	- Вставка данных 
 	- Обновление данных 
 	- Удаление данных